邊度買耳罩？

我係一名毒撚，出街想買個耳罩遮住自己

用面巾啦

Aeon $12店

面巾+1，耳罩你唔係地盤開工買黎篩錢，同埋又熱又焗

唔好意思，借推，八大大學生（急需有去過exchange 嘅同學）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：